人既慾望係無盡既

咁點先可以得到pure既快樂？

快樂係本自具足既

唔使追求

扑撚傻自己
日日戇鳩咁笑
咁咪最快樂

社會多元
文 理 商 工 各有出路
大家追求的東西有差異
容易達至和諧共處

社會一元
一台燭大 一黨專政 一領獨市
大家認知與價值趨向單一
相互之間只有不斷 競爭 略奪